［行動］921 922係唔係佔領18區商場

各位手足係時候要討論行動細節

小弟認為921藍屍吹雞清牆不易硬碰
可以先喺商場唱歌聚人
每人帶三張文宣
廢老幫手清走舊文宣之後我地就可以組隊去重建連儂牆

921熱完身
922就全力佔領商場
照搬機場模式：唱歌，派傳單，嗌口號

以下開放討論

光復香港 時代革命

推

出個宣言
內容話如果黑社會出黎攻擊市民，我地一定會出黎保護佢地
第二，如果警察唔阻止黑社會，咪怪勇武唔客氣

第一炮 打爆左沙田新城市同連城先

簡直係罪大惡極

推！

係
———————————————————-
922塞機場都唔知做冇，不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場